[工程]CIC監工課程

想請教各位大哥，cic 監工課程邊飯易搵工同有前景？
土木工程監工文憑
工料量度文憑
屋宇建造監工文憑
屋宇裝備監工文憑

因為見佢免學費。心思思想讀。

1

2

我覺得讀邊範同做邊行冇乜關係
睇下其他巴打意見

3

想轉行

不如入左行先
試啱先讀t1

t1?

你都係唔好入行算把啦

以你資質，應該都可以讀左平安卡先

樓主不如你講下自己咩學歷先啦

5科合格

Technically Competent Person TCP (T1) Training Course
要有5年經驗

邊有咁多工俾你監

識讀緊係讀Qs
大把油水

有張t1出面可以攞到咩價

你不如做電工算啦， 監工 你冇high dip 人工比盡18k 做狗果隻

上個禮拜都開post問過
多數人都話無咩用

point9 20k
好少有食水

留名

如果讀基本工藝的話 唔好讀一年制果d
拖撚長曬d時，係到hea多過做
要讀就讀成人班短期讀課程（四月左右 ）
利申：水喉老

扎鐵讀唔過 其他識人入行做住先 以免你讀完返幾日工捱唔到 另外5科合格首選Ive其次Cic

🙋